freelance 交流區

想搵個地方交流下做FREELANCE 心得。。

例如接JOB，報價，講價，收上期尾數，甚至最賤freelancer / 老細 / 中介

或者依家D JOB 大約咩價位，咩都得

拋豬引肉

最近接手左個php laravel framework，上手唔知係咪大陸人黎，D COMMENT 寫簡體，啲variable 名仲要係拼音，例如 剩餘人數 個variable 叫 $shengyu (大約咁串）

用jquery dynamic add table row, 成段table row hard code 左入function 入邊，仲要重複左幾次。

pish

想試下做mobile freelance 有冇好路數

早排隔離post 有個巴打想問app

@Jjtgtgtg

你可以問下

試過簽哂約每月5000長期幫佢搞網站
做左個幾月結果求其響PayPal俾900幾蚊我之後人間蒸發
我搵極佢都唔應機
就算有約響手都冇錢告佢
有冤無路訴
慘

條女model身材幾靚女
但格衰

小額冇用？ 有收錢先幫佢做嘛[/b]

咁賤！你幫佢做左幾耐先唔做？

我諗住簽哂約冇衰啦
蠢左

依家做親都收一半錢先
有咩事都冇咁傷

做左個幾月

大家點同個user gather requirement 控制到個Scope 唔會無限大同project唔斷尾?

大家freelance邊度揾？
上freelance網揾好似好伏

有無市價list 參考 成日好驚做水魚做爛市

之有位巴打好似係MCHK post左個網講點計apps價錢， 按functionality計。

我係傾好左邊啲就做邊啲，一出左個scope 就同佢講，要再收錢

做下一個phase 前收曬上一個phase 啲錢

freelance 網堅伏，通常都係人搭人，慢慢儲

upwork已被印度仔攻陷， 要同佢地compete唔夠靠平， 佢地收10 蚊一hr, 養佢全家分分鐘， 而且佢地time cost相對地低，可以有時間學skill

要同佢地compete惟有靠soft skill

push

有無ching 有介紹？